企業老闆除左可以享有政府補貼員工薪金外，仲有中小企借貸擔保計劃，真係無得輸

放寬中小企融資擔保計劃 貸款額上升上市公司也可申請

係香港，做老闆真係無撚得輸，包有錢賺